「劍指政權」中聯辦副本任務

而家再驚任何民意都係冇用
何不劍指政權 仲留戀係金鐘做咩？